你地訓教時會唔會關手機？

我會關手機，而且放到好遠
但聽聞好多巴打都唔會關手機訓

我會開10部手機圍住自己個頭
形成一個輻牆，阻擋輻射

訓教無手機

發夢會好悶

緊係唔熄啦 攝係枕頭底
老細急call 都可以即刻趕番公司

會熄 細個養落黎嘅習慣

唔熄仲要放喺床櫃
（睇黎好多輻射了）

成部熄左佢 再擺係廳 安心訓覺

唔會熄機，但會開勿擾mode同熄數據

而家d機熄左無鬧鐘 如果唔係都會熄

放響個頭附近當鬧鐘用

會開飛行模式

十幾部貼住個頭 好似小林退熱貼咁？

唔關 放床邊 應該好快生cancer

放到好遠，唔想甩頭髮

熄 都冇人搵

玩手機玩到訓

放太近會訓唔到,成日睇

慣左擺係枕頭隔離 唔熄機

開左飛行模式唔代表佢會熄左粒chip

btw唔會，死就死